歐洲人選埋d垃圾出黎真係無得救

抵佢地全家俾難民強暴

都係我地美國人高質

英美右翼繼荷蘭大選後又一次豬左